其實原居民鄉黑「套丁」關大家無樓住咩事

一直都覺得兩件事無乜直接關係

原居民/鄉黑「套丁」，無錯係犯法，但同大家有無樓住根扯唔上關係

本身原居民的地是屬私人擁有，政府停止丁權政策，最後d地都唔會變成屬於公眾，會繼續是私人擁有

你禁止丁權(我個人是萬分同意)，最後d地只會變成同其他農地一樣，放係到曬太陽，或者畀人當做棕地，做物流/木工/回收/劏車場

地產商唔知幾多萬尺農地曬住太陽排住隊申請起樓呀，都未發展到啦

所以，原居民有無得套丁，根本同大家有無樓宇供應，大纜都扯唔埋

死鄉黑收皮啦

魚蛋論

我無得從中得益，所以你都唔可以有
咪就係咁囉

共產黨會直接收地 睇毛語錄啦

其實原居民/鄉黑犯法被人告同大家有無關係

見到人地含住條門匙出世而我冇就好撚關事

溝撚我堆女關唔關事
我支持全港毒撚瘋狂舉報

其實丁地唔一定係私人地，同埋好多係唔岩住宅用途

.